Писав процедурно, так було б простіше інтегрувати в ооп кобальта....хоча я(і Кнут теж) впевнений, що процедурний код швидше))

```
npm install psd
npm install command-line-args 
```

(я хз чи вони потрапили в якийсь package.json, я їх туди не совав, може сам згенерився)

```
nvm use 8
node layman.js -m path_to.psd || node layman.js --maket path_to.psd
```

ця штука згенерить два файла в під-директорію /out => [i.html, s.css]

 - стилі не містять пропи position я її через * додаю руками
 - не витягує зображення
 - genUniqSelect маю підозру, що може згенерити невалідний ід
 - і ще багато чого...

 якщо матимеш бажання, то свисти:
 - методом пошуку найдовшого входження строк, можна виділяти коммони
 - попередньо навчившись згодовувати списки макетів